Это форк VESC Tool v0.89

ПОДГОТОВКА.
Перед сборкой необходимо скачать и подготовить Qt5.
Это прозводится запуском файла "win_qt_prepare.bat"
Скрипт скачивает Qt версии 5.11.1 для статической сборки проекта и производит настройку окружения

СБОРКА.
Для сборки приложения запустить "win_build_static.bat"
